[玩分化]不如以後改叫維新派同守舊派?

維新派除左傳統泛民，本土，仲可以溝入部份淺藍(例如田二少，鬍鬚曾之類?)，目標係打破現有政制，實現時代革命

守舊派就係工賊會，港共，土共果班深藍

當維新派徹底勝利之後，現有守舊頑固派再無立足之地，維新派先重新拆返開，公平競爭

你唔驚佢地騎劫咩

想佢地割蓆姐